Blackpink轉公司有無得諗？

轉去jyp一齊likeylikey

咪搞我LISA

男女關係咁亂，不了

轉去music works

去到JYP我驚JENNIE上到台連跳都唔識跳

Lisa去SM 智秀去jyp

jisoo 根本應該去JYP
LISA 同 JENNIE 組一隊都夠

會曬左Lisa

Lisa唱跳rap人品屌打老闆娘

咁咪同師姐團一樣

bp應該成隊去德成or動物園

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

駁唔到

Gucci Gucci

應該唔會轉既，但我覺得遲下除左jennie,其他個個去哂produce重新出道。

反正Jennie轉去到邊都hea跳架啦

再改一改girl crush風格應該幾能型下..

Lisa屌打

Lisa solo行性感應該搵到食，好似chungha咁

接緊客救Y豬

轉去psy啦 睇好佢

轉SOD

p牌邊正仆街

屌你我聽日就夠90日啦